個死八婆唔識搭傘一野拮落我塊面度

我即刻著撚左搶左佢把姐扔落地下踩2腳
佢一粒聲都唔敢出個下幾好笑

搭你老母傘

把姐

建議各位ching學下我

屎忽圖都冇幅, 講經咩

閣下有冇2米高？

搭傘

聽住先

擔遮就擔遮啦

搭傘？

搭訕呀？

樓主成為北方書面語入侵粵語口語經典事例

即刻碌地做影帝啦

唔識搭訕、用碌鳩拮落你塊面度？